其實無目的鳩遊姐係點

淨係hostel附近玩?搭車都要諗邊到落車架

我覺得所謂鳩遊係你要去過果個地方先做到
起碼都知果度有咩景點有咩玩先

行到邊食到邊都叫明
lunch hour見到附近有咩就入去食

唔通上左地鐵/巴士會突然靈機一觸「就呢到落車啦」咩

訓醒先諗去邊

發雞瘟 隨便跳上一架當地巴士

等半個鐘之後落車 用google map 行返hostel 見乜睇乜 有local 排/餓就食乜
有時唔知做乜就會咁

呢招都係抄旅遊台巴打

我有幾個最好玩(or奇怪)既travel moment都係咁來

可唔可以講埋啲經歷係點

好似幾好玩 下次試下先